《立場》揭外判商「交樽仔」採樣日期虛假 採樣日期今起「被消失」

醫管局外判商負責的「交樽仔」（深喉唾液樣本）檢測，本周被揭有多宗電子結果出現虛假採樣日期，醫管局至今未正面回應。《立場》接獲多名讀者投訴指，今日（3 日）在政府 EVT 網站查閱「交樽仔」結果時，發現沒有顯示採樣日期。讀者提供的截圖顯示，最早今日（3 日）早上約 10 時半查閱的電子結果，已沒有顯示採樣日期。

冇日期就唔會遲

全部陰性

問題既答案就係解決個問題
咁問題就不存在

支那野不嬲都係假架啦，第一日做人咩

無日期點拎黎證明返工呀
有D要睇埋採樣日